特區政府：英國接受BNO居留簽證 純屬政治操作

特區政府指，對英國明年1月31日起接受港人申請BNO居留簽證，表示不滿及反對。特區政府批評，英國政府以港區國安法為藉口所採取的措施，純屬政治操作，指中英兩國政府曾互換備忘錄，英方明確承諾不給予持BNO的港人居英權，批評英方不僅嚴重違背承諾，亦嚴重干預香港特區事務。特區政府敦促英國政府停止干預香港特區事務，重回正軌。

原文網址：

石頭, 腳................

石頭 腳

夠膽死重複一次外交部就算，懶到咁

操你，又點阿

英國俾居留權唔係政治操作，唔通係娛樂操作？

夠膽邊個飛去英國, 特區政府用防空飛彈伺候

備忘錄歷史文件黎啦
冇撚用架嘛，提乜撚野姐

出黑警去拉鳩英國首相呀笨柒

而家呢班友出post都冇權力，一切由大陸佬負責！

中英聯合聲明違反北京條約南京條約

英中聯合聲明是歷史文件

係邊個講既！！！

都on99嘅

又係你地話中英聯合聲明係歷史文件既

咁本身呢啲就係政治嘅一部分
好似小學生作文咁死都要加啲句子落篇文度咁

好嬲好嬲

3萬隻曱甴出動未？

政治操作有咩問題？

班政府高層家屬咪又係個個有居英權

入境移民政策唔係政治考慮，唔通係工程考慮？

支持中國推出對等反制

准許所有英國市民
係1月31日開始申請CNO VISA
5 + 1 移民大灣區及取得大灣區户籍

對英國事務說三道四

全世界政府都政治操作,你都on99

咁當年比居英權，你啲高官又要？

唔係歷史文件咩

你反對咪又係政治操作

特區政府有撚防空飛彈咩

係都係中國其他城市射過黎

屌你老母

關你撚事咩

你唔係咁搞鳩香港人

香港人點會走

繼續譴責繼續出廢文啦
根本無人care過你港共支共
夠薑咪禁止港人離港囉

唔係政治操作係咩

好似英國係連香港人持有特區護照都可以享有
連特區護照都唔好承認

就係唔夠膽，口交部加左句將來可能唔承認bno係旅遊證件

正本都冇

班狗官最鍾意話人政治化
明明本身件事就係政治
而政治係眾人之事
政治化係月黎呃啲政治性冷感
冇價值觀嘅愚民先合用
最後 論政治化邊及得上你共產黨

屌你老母英國內政又關你事
收皮啦林奠 奶共閪一隻以為自己好大粒？

出文個條友可能都忙緊搞5+1
直接ctrl C ctrl V算

你敢肯定港共仲有真香港人負責呢啲稿

7婆娘做乜唔親自講，要搵特區政府做醜人？

政府唔係操作政治咁係咩

政治操作對政治操作有乜問題？？？

一國一制國安法都係政治操作

諗左成日覆d 咁既野

共慘黨的不承認護照言論純屬政治炒作

點都要覆番啲嘢 輸人唔輸陣

屌 你講到大部分香港人都咁愛國愛黨
咁有撚人去咩 唔洗咁擔心wo
就算去都係黑衫暴徒姐 走左你仲開心啦

唔好撚嘈 比番mpf出黎最實際

黑警出去唔係對付平民就不了 要送頭

哦

其實港共日日岀呢啲廢文外國睇唔睇 廢成咁

確診數字都係政治操作
但係好多黃豬恐懼撚信到十足

屌，中共夠話有一國兩制，50年不變啦

歷史文件

屌，擺明係政治啦，係度講廢話

牙 Reeve

大和田好忙

叫689 柒婆 大口狗啲仔女退哂啲英藉表忠先講嘢啦

港共政府成日講廢話，出入境政策唔係政治操作咁係咩？

想送陳同佳去台同送中條例咪又係政治操作

前排用過，做咩翻炒

英：係政治操作呀！So?

政府做野唔係政治操作唔通係遊戲操作﹖

無約束力嘅歷史文件

戇鳩鳩
玩夠語言藝術未？
知唔知BNO係乜嘢？護照係乜嘢？
講咗咁多年大話，雖然冇居留權，但係BNO係一本護照
根本有BNO嘅人本身係英籍
九七年之前所有人都係Born of uk
你憑咩唔俾我返去自己國家？

英方明確承諾不給予持BNO的港人居英權，批評英方不僅嚴重違背承諾

人地依家俾係人地的事
關你香港市政府咩事

承你老母臭閪個諾咩

全世界得共產黨做事唔講政治

吹？

政府唔講政治講咩

請問呢個措施對港人有咩壞處要反對？

叫備忘錄即係提你要做乜野
至於做唔做係當事人決定
鄭匪身為中国人連中文都唔識

佢都成功洗到有班人腦
「政治嘅嘢唔關我事」嗰堆

哎喲
咁你特區政府可以做啲乜嘢事回應下？

分分鐘打呢篇野條友都準備申請

Hea到

人地比咩人居留權 人地內政嚟 做乜干預

唔好阻住人申請啦

港澳辦/中聯辦寫，寫完叫港共改番繁體就出啦

沒錯，呢個的確係政治操作
吹？

咪就係，又唔見佢哋相信黨擁抱大灣區，叫自己啲仔女返去祖國讀書

譚志源講過。。
但邊個第一個講呢。。真係要google

人哋英國政府做嘢 唔係政治操作 唔同係技術性調整呀？
就係睇你港共唔順眼先做嘢啦

今次基本法有冇腐乳

石腳

政府唔做政治操作，唔通學你港共政府玩泥沙咩

藍屍酸到出晒面~

停止干預英別國事務啦香港市

要有過BBO先得

港共唔係政治操作?

香港政府個政係點解？
行政個政係點解？

咪又係政治

對，咁不如收返高官家屬啲外國護照？滿意？

唔係歷史文件黎嘅咩

而家英國冇比BNO 港人居英權，只係比你拎個５年簽證去做野，不過冇乜requirement 咁解，識唔識架？

以前教育局三權分立既片就話過時唔計，依家又拎返以前啲備忘錄黎講

會唔會樣衰左小小呀 特衰政府

出動去拎ｖｉｓａ？

由於中方發言人向外間發出中英聯合聲明是歷史文件(過去式），英方向全香港市民發出BNO居英計劃，除了隱定香港人的心，亦看得出對香港人負責任，香港人除了鼓掌外，還要真誠地向著為曾經為香港人努力説聲.....多謝。

就算藍絲都唔介意啦
多個選擇咁
唔鍾意咪繼續留係香港囉

由於中方發言人向外間發出中英聯合聲明是歷史文件(過去式），英方向全香港市民發出BNO居英計劃，除了隱定香港人的心，亦看得出對香港人負責任，香港人除了要鼓掌外，還要真誠地向著為曾經為香港人努力爭取的手足説聲.....多謝。

so what

關你撚事？

陳同佳不前往台灣投案純屬政治操作, 責任全在陳方/潘方/台方

呢啲嘢唔係政治咁係咩

「國安法」100%政治操作，毒娥又隻字不提

政府真係on9，有時間做下正經野啦，出埋d 垃圾pr 稿，浪費時間

估唔到港共都會跟風發up BNO事件，我諗好多中產都拎住兩本護照，如果兩本中間簡，8 成人都會撕撚左本港共護照

又係邊個話：中英聯合聲明已經係廢紙一張？

支國干預英國內政

政治操作咪政治操作囉
自己太廢唔識玩就唔畀人地玩？

將口交部篇稿由殘體轉為繁體 咁又得出得街

政治操作玩鳩死港共又有咩問題？

政府做野緊係政治啦
好似你班撚樣咁鬥埋法治咩傻閪

唔係政府操作係咩

考公開試 格硬塞啲補習天皇嘅罐頭句

藍絲成日叫人唔鍾意香港咪走
到其他國家開放畀人走你又嚟嘈

乜撚野政治操作，唔明呢d支那話

撤僑其實係軍事戰略操作

cls正苦

叫班狗官冚家放棄ＢＣ／ＢＮＯ／綠卡／外國居留權先啦

議會不應講太多政治

反送中国安法唔L係政治操作？

唔鍾意咪quit囉 7婆燒左本護照咩呀

快 我支持

喺又點

邊個冚家英國人

大波嬅對飛彈？

又干涉我國內政啦

喂 , 當年鄭月娥都有同英國政府提出過將 bno 轉 bc 喎

冇牙老虎

干涉英國內政

關你撚事

其實我覺得中共只係表面鬧吓，實際上唔知幾恨香港人走

未必，你睇下交稅多個班人係藍定黃

身邊已經唔少中產移民走

歷史文件都好提

d官無得申請嬲豬

其實世上有乜嘢政府行為係同政治無關

我政治化你嘅政治

議會唔講政治唔通係街市講咩

就算係民生政策 經濟政策
做得政策 被國會討論
就係政治架啦
唔係政治操作係咩

操作？咩話嚟架？ 匪語叫操弄喎 字都唔撚識呀？

出兵打佢囉
三萬黑警出征

唔係政治操作唔通 LOL操作咩

夠彊直接講係純粹騙局丫嘛

英:係政治操作呀，打我呀？用嘴炮？

係又點？關你撚事咩

50年不變，普選呢，賊喊捉賊

又干預英國內政

推

理閪得英國點處理呀屌你老母閪
人地鍾意點做都得啦

而家又同你講承諾
屌你老味雙普選承諾咗咁撚耐有無兌現過?

為何干涉英國內政？

政乜撚治 操咩作
難聽到死

政治決定就政治決定啦on99

啲死人蝗語聽到都覺尷尬 好似成班無讀過書
一個詞語變萬能key咁用 咩撚到操作好難頂

世事都被港共看透了

lol

其實你攞任何護照都可以申請移居英國，只係攞BNO門檻低D，但都唔係自動變BC。唔通揸BNO連申請移民資格都冇

毒娥輸打贏要
BNO移民英國亦係香港人的私事
立『國安法』唔係『政治操作』咩？

英國政府做野唔係政治唔通係金融咩
係得香港政府只識奶共唔識政治姐

別國內政
中方不僅嚴重違背承諾，亦嚴重干預英國事務

咁到底中英聯合聲明係咪歷史文件 不如直接將個龍門搬離球場吧啦

人地鐘意點做關你香港政府乜事啫，唔使專登出聲明話自己唔在乎喎

強烈譴責中國香港以極端無賴手段干預英國內政

人哋內政關你政府咩事

今次篇野咁短嘅

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

搬咩丫 溝埋黎做石頭腳丫 笨

得啦得啦，BNO 5+1 唔包括政府公墓員

So?
你都無嘢可以應對到啦

當年中方都反對英方批居英權俾公務員等五十萬個家庭，請問呢班公務員如果仲在任嘅話退出英籍未？

我屌你支共臭閪呀 哈哈哈哈哈哈

内政就梗係政治操作啦，唔通財務操作咩

你有種取消返個国安法囉
可能會正常返

支持香港出兵打倒帝國主義

全民BC